Emplacement : Presentation/2-Visualisation

Un bon graphe c'est un graphe ou on enlève tous ce qui sont qui n'est pas necessaire, Il faut aussi mettre les labels le plus precisementv possible. 
Page 5 : Graphe qui contient beaucoup trop d'informations, pas de labels. On accentue le tendances en faisant un zoom alors qu'on a un graphe relativement plat. Pour faire ça il faut vraiment avoir une bonne raison, exemple du taux de réussite par exemple. 
Page 6: Graphe illisible, En noir et blanc on verrait rien.
Page 7: On a bien les labels , par contre il n'y a pas de titre eventuellement un commentaire.
Page 8 DDoS: Peut être deux graphes, faire un zoom pourrait biaiser.  Défauts: c'est des pourcentages de quoi ? Ici ce qui serait bien à voir c'est les barres d'erreur puisque ce sont des estimations. 
Page 9: Un peu le bordel pays, continent, organisation etc. , ww = ? (word wide), pas d ebarre d'erreur alors que c'est une estimation, On aurait pu mettre les valeurs mini et maxi
Page 10: Ce serait mieux de faire une courbe, une des recommendations c'est de minimiser l'ancre.
Page 13: Bon exemple de ce qui faut pas faire

Interpolation exemple tracer une droite dans unn nue=age de points,
Faire attention aux daltoniens
